始終感覺琴文革 d人走難落香港既感覺

但我地仲可以去邊？

居英計劃又唔見你走?